早。

早啊 弘b又食好野

早 個早餐唔錯

今日比老細打嚟嘈醒咗
所以有時間整早餐

早呀
一隻蛋 加D芫荽，蔥
少少雞粉

幾好食

整得唔錯

一隻強炒到咁多

咩黎？？！

D包有D蛋汁睇落似多

egg

弘b咁有心機自煮

牙fred 巧勁

老細神早打嚟 佢返咗公司我仲瞓緊

蛋真係窮人美食

agger鹹強，豬柳強

遲

鹹蛋個黃撈飯

腸

金銀強芫荽湯矛得輸